身為poly學生對關sir比人踢出校我想講兩句

身為poly學生我知道關sir今次出發點係為言論自由，出發點係好

但poly風氣唔似shitty果D咁咁激進

入得來poly既多數都係focus返係學業或者future career方面，好少poly學生中意話做呢D出位野

今次關sir玩到咁串真係幫唔落

如果要玩到咁串當初就唔好入來poly啦

好似立會DQ咁 歷史在笑。

打後學生會都唔好玩出D咩野。

我係班大學生就集體quit u

你意思係poly學生就應該做鵪鶉？

其實係

入得來poly既學生都係想將來搵份好工想發圍

好心想玩政治既當初就唔好入來poly啦

所以你覺得你可以硬食
睇住以前擁有嘅權利自由一啲一啲咁被褫奪？
由幾時開始大學生變到咁？你地被大陸人洗咗腦？

唔係話我地應該做鵪鶉

係我地本身風氣係比較其他U內斂D

佢今次玩到咁真係唔抵可憐

唔係前幾年oday 爭fm爭到打架上新聞咩

得啦

有你咁講可以放心屌理工學院

以後有D咩唔合理既人 都係泛民式舉下牌就算。
搞咩反對，學校叫你唱國歌都要唱架啦。

可惜你唔係

好驚冇書讀，不了

你自己做鵪鶉怪人走得前咁有趣嘅?

你要玩咪係出面玩，點解要係poly入面玩，仲要衝擊校長

真係自己攞來

點解要信你係poly學生？
自貼學生證+網名先啦

埋大仔最鍾意內鬥
支那基因

樓豬正宗奴才心態，正宗社會嘅敗類

奴性重到

傻閪一件

唔係話應該羨抗中共
不過中共風氣內斂啲
啲示威者俾人打，議員俾人dq真係唔抵可憐

唔怪得啲人成日話以前既大學生好過而家
真係各方面都好過而家

sorry poly工程依然全港第一

咁既然理大focus係學業
又唔見你地上到頭三大？

咁其他系呢？
既然咁專注係學業到就應該好勁架啦
定還是事實係成班人淨係顧住玩？

即係咁，我同意入得poly同UST唔似City咁班學生激進，都係d 認真讀書，注重學業同畢業工作既人。

但唔代表佢地冇獨立思考既能力！！！！

冇錯 我地要捍衛 學術同言論既自由

本身校方做錯，有同學走去理論。
你反而係話poly嘅學生係較專注讀書 所以唔撐個同學？

理大人表示個風氣真係咁

本人深感悲憤
嚴厲譴責埋大

你邊撚個？出嚟代表Poly學生講野？

攞一兩科世界排名黎打飛機
係咪姐係咁多人除左入果幾科果班人
其他係poly讀全部都係冇用?
仲有個拉埋UST黎當Poly同UST同level
你讀poly都唔係冇原因架喎

唔鬼得d人成日話學校係社會嘅縮影 要讀書 不了

poly 仔話專注學業真係笑撚死人不如你入黎ust 行一轉先啦

依家共狗用學位威脅你，你就好似俾人摙住個春袋咁唔敢出聲，遲啲你老母俾共狗強姦你千奇咪撚吠呀

00 yr1支那仔 收嗲啦
香港既未來死係你呢D人手真心唔抵

你表示全 poly 學生？

唔怪得港大中大排名高咁多啦
因為理大有啲咁垃圾嘅學生拖低排名
無個人思想嘅垃圾五毛狗

雖然唔啱
不過理工個風氣真係咁

身為校友 表示呢間嘢垃圾正正就係因為收埋你啲鵪鶉

就算排名點都好poly工程出到來無論收入同錢途都係好過你

想知你未畢業個時又有過D咩威水野

為香港未來付出 救香港 竟然俾你話係搏出位

你憑咩代表其他學生講入poly多數為左讀書/career
邊個大學生俾4皮野一年係單純為左玩/讀書
仲要拖埋city落水話人激進 你邊位啊柒頭

屌好叻啊用出哂名最客觀既QS黎做ref

多謝你話我知poly學生垃圾

poly civil hk no.1

lm

讀書緊要
Quit u不了

係
學生讀好書做好本份啦

樓主精神分裂？
關sir比人踢出校班私怨撚仲笑完全體現獅子山精神！！！！！

同意樓

唔怪得你讀poly 咪影衰其他poly學生啦

關sir？個on9 仔仲話學人讀碩士，而家食屎就有佢份
唔知佢屋企人點睇

poly 5寶你入到？

你呢句決定左你以後一生嘅高度

入到又同你講? 成日攞poly學生個名打飛機, 但個腦裝屎, 有咩用

咁姐係入唔到啦

btw 邊間大學有咩咁重要, 重點係個腦呀, 不過你都冇

Show Blocked User - 將軍澳謝霆鋒

實會有人港大工程唔入入理大工程啦
大把港大中大做ibank AO人工高高工程多多聲
講出嚟都唔怕笑死人

屌你老母

條友仔唔係poly既。佢想趁機唱衰d poly學生。

話撚左Shitty >>>>>>>>>poly啦
又唔撚信 出事啦 埋土係四大 人唔笑 狗都吠

全港第一係靠班大陸RPG出paper谷返黎，完全與你無關

好懷疑如果淨係收返local讀RPG仲會唔會咁勁

笑撚死
埋狗真係

入得來poly既多數都係focus返係學業或者future career方面

呢啲學科排名代表咩？
淨係識拎個別排名出嚟打飛機
你係就搵大學整體排名比較啦

扮咩啫，poly宿舍對開巴士站嗰單咁都叫校風內斂？
定校風係學而時扑嘢，不亦樂乎呀？
講到咩都唔理淨係讀書就係全港最勤力最威最勁咁
勤力就等如大條道理唔關心學校唔關心自己有嘅權利？
抵你咁勤力都只係入到poly，唔係更好嘅大學

條友係attention whore

原來假架？咁佢可能係踩港五毛

睇得出
我覆嚟都係想大家知道佢開埋啲廢post為乜

樓主正on9

poly竟然出到你哩d垃圾，唉

即係好似當初班中產屌學生佔中咁囉
玩還玩唔好阻佢返工
最尾搞到宜家班中產自己都屌哂鬼囉
同樣道理啫

fu你老母ture咩 你班垃圾三大都唔係 仲想諗前途？有人請你你就要做架啦 你估你有得揀

垃圾 仲學人做大學生

華人真係多奴隸賤種 低比共狗踩住個頭

你訓撚醒未

人地講而家嘅大學生差過以前嘅大學生, 你就答poly工程全港第一, 九唔搭八

唔明做假膠有咩咁大樂趣
鐘意引一班人屌自己同人駁嘴？

假膠一條 有咩好勞氣

儲緊素材開post屌連登仔睇正負評take side唔睇內文唔爬文無獨立思考唔做fact check

poly係咪有科叫自由搏擊

一大笑而不語

Poly d人係為份工，應該話大半部分人或以上係返part time，但同係咪無視政治係無關

請各位善用起底功能

對你黎講政治係用黎玩？
係想玩所以先講政治？

唔好講poly唔poly，唔關心政治你連大學生都唔配做。

屌你老母
利伸poly 三寶

on9 連登大把medic 仔啦

Shitty 仔黎

咪撚代表Poly學生啦屌你老母
邊個好似你咁無骨氣
讀大學好似讀緊小學咁
返溫室啦

利申 校友

抵佢死啦

唔鍾意政治，班讀護理嘅出到嚟咪做到隻狗咁
你唔理政治，但政治根本就同生活掛勾
大學生眼光咁短淺

出位可以，但責任要自己負返，好公平

其實走得出黎 就預左有咁既結果
條路自己揀 仆街唔好怨

回樓主前請善用起底功能

係冇得怨 但亦都冇可能認同校方咁做
而家擺明殺一儆百 施下馬威
以後就唔止干涉民主牆咁少嘢

哇～咁有學術氣息呀～
咁poly世界排名第幾？

擺到明係殺雞儆猴
不過明面上 大學做法係有合理理由
自己送把柄去人手上
想要對方輕輕放下 會唔會有點兒幼稚

以而家個趨勢
學生會個管理模式仲係咁
校方正式收返民主牆 唔係無可能

First hon畢業入大公司做GT唔通話你知咩
班local又唔讀書唔上堂爛grade，攪埋呢d野
Third hon 畢業就真係決定以後一生既高度啦

又係激嬲共產黨

其實poly都算係咁。我覺得。
我以前讀UST, 我覺得SU根本係完全等同不存在

有一日有坦克車鎮壓你，我會覺得你抵死

你要學依家嘅議員咁！話大灣區嘅好處短期可見，但長遠就係香港，本來已經國際化，點解要carry隊友國際化？

黃痴瘋出現當日，呢度嘅人又係咁講

良油做出黎嘅嘢，已經將呢班打自由旗號黎搵著數嘅面目表露無遺

根本事實你望下新彊 到時香港多人反咪起個教育營比你地囉！鬼佬唔會幫地 ，反正佢要利益，唔好搞到佢國家就OK 香港死who fucking cares

你唔願意相信都冇計⋯⋯

你唔係覺得中國人講野可信嗎？

新聞報中國:香港一國兩制成功係事實，此制度空前地成功。

埋大真係垃圾u黎
利申 埋大grad

係，貼錢俾人踢出校，仲要係幾萬蚊！！

出去見識多少少
honor只係其中一個因素 而且唔係一個重要因素
我同學3rd hon都收緊5/6皮一個月

和理非大曬大學
港豬confirmed

入得來poly既多數都係focus返係學業或者future career方面，好少poly學生中意話做呢D出位野

慳啲啦埋土仔 你估你三大

屌你老母啦 衣食住行邊樣唔關政治事
你咁既心態出黎社會一定無得發圍